《香港傭兵》(22)

逢星期一至五，準時七點正有文出。

正皮負皮呢啲真係唔重要，大家肯睇就得喇。

下面係Facebook同紙言嘅Link，想睇返之前嘅章節都可以Click入去。

Facebook專頁

紙言

第一個Post 第1, 4, 6, 9, 13, 18, 20, 25, 28, 31, 36頁有文

第二個Post 第1, 3, 7, 10, 18, 22, 25, 28, 33頁有文

第三個Post 第2, 5, 8, 11, 15, 25, 30, 35, 37頁有文

第四個Post 第1, 7, 10, 13, 18, 22, 32, 35, 39頁有文

第五個Post 第3, 5, 15, 20, 25, 29, 34頁有文

第六個Post 第2, 9, 14, 17, 20, 28, 32, 34, 37頁有文

第七個Post 第1, 8, 11, 15, 19, 23, 32, 35, 37頁有文

第八個Post 第1, 2, 13, 16, 21, 26, 29, 33, 36, 38頁有文

第九個Post 第2, 6, 12, 14, 17, 20, 23, 31, 34, 39頁有文

第十個Post 第3, 8, 15, 18, 21, 24, 28, 35, 37頁有文

第十一個Post 第1, 4, 8, 17, 19, 22, 25, 30, 37頁有文

第十二個Post 第1, 4, 8, 12, 20, 23, 26, 28, 32頁有文

第十三個Post 第4, 8, 11, 13, 17, 22, 29, 31, 33, 36頁有文

第十四個Post 第2, 6, 8, 12, 14, 24, 29, 33, 36, 40頁有文

第十五個Post 第9, 13, 16, 20, 22, 28, 34, 37頁有文

第十六個Post 第2, 5, 10, 14, 18, 22, 25, 32, 36頁有文

第十七個Post 第1, 5, 7, 16, 22, 26, 31頁有文

第十八個Post 第1, 9, 12, 15, 18, 21, 31, 35, 37頁有文

第十九個Post 第1, 5, 8, 12, 14, 19, 22, 27, 30, 33, 36頁有文

第二十個Post 第1, 10, 15, 19, 25, 31, 36, 39頁有文

第二十一個Post 第4, 7, 12, 21, 24, 29, 32, 38頁有文

仲有一年就可以日日𥄫日本妹喇

夾餅

你去日本邊度

你又學晒妹妹仔啲嘢
想引我自爆

你咁睇我㗎

點解既

你根本就係

到

Exchange

我唔會係學啦

報報
收埋先

原來係你教壞妹妹仔

我邊有咁叻吖

又謙喇
明明係你最污濁

早

放大假又飛喇

大量巴成日去台灣
係咪去飲茶食魚

我咁單純

妹妹仔早

玩得開心啲

飲茶食魚又係點解吖

各位早晨
咁鬼熱咁嘅

Google幫到你

pure evil就真

怕又唔知搵咗啲乜出嚟

心靈純潔

放心啦 肯定冇你睇開嗰啲咁恐怖

我都跖睇恐怖嘢嘅

係變態

睇班相有幾變態

張繼聰喺屯門

正經咁睇 冇心邪
個小妹妹真係又pure又true

得啦得啦
當係藝術咁睇吖嘛

上帝創造最完美嘅藝術品

你講到好變態囉

欣賞角度ok？

我信你㗎
不過唔知個官信唔信你呢

證據不足 當庭釋放

你有冇喺台灣或者澳搞過啲咩吖

想引渡我吖 我連大海都冇去過吖

邊使引渡㗎
上船啦

有冇睇未來報告吖 未犯罪唔可以假設佢一定會犯罪

唔係囉
佢要捉你嘅話使乜定你罪啫
洗頭艇咪得囉

咁都要有原因㗎

尋釁滋事
萬能key

顛覆國家
萬能key

冇人在意

寫咗甜嘢又唔攞出嚟share

首先要有影響力

收貨期由月頭變咗月中

怕

咁咪好囉 等你返嚟嘛

咁咪遲啲先有得用
仲諗住做完孝子返嚟就有得攞

原來你係寫幼女

笑死

邊係留言取笑啫
我哋講事實咋喎

慢慢等啦

我冇講吖

我愛

最緊要有人鍾意

yanny都係iPad啦
又唔見成日有人講佢

心照啦飛揚

正吖

有冇人講都兩個要晒

我唔知喎

你寫㗎喎

做咩星期日咁頹啊

返到香港好多嘢做
對earbud又未到

我已經忙到有少少麻木過多一個月左右就要加入失業大軍

報報早

寫咗唔記得

高才鳩早

咪就係

出貨都延遲

你出到嚟大把嘢撈啦

各位早晨
食得多味精嘢瞓得勁差

失憶
我覺得你有需要睇精神科

唔痴線寫唔到故

話你失憶咋喎
做乜話自己黐線吖

因為痴線 所以失憶

咁就要入青山喇

青山唔收我呢啲級數

惡魔島就差唔多

俾機會我大顯身手

想J死人咩

個infinity pool又幾正喎
有機會一定要包條囡去馬爾代夫玩一個月

包一班囡啦

一班咪晒錢囉
三四個就夠喇
叫佢哋日日著定泳衣等我起身

我係想助援啲小妹妹姐

你同馬爾代夫總統有冇交情先

既然都包個infinity pool 點解仲要著泳衣?

親手除先好玩㗎嘛

Gay test

我要援助交際妹

真 著住小小布個種感覺最正

平㗎喎

隔住泳衣揸幾下
磨下大髀
之後就一路摷一路除

而家交會唔會太遲

赤祼祼

果然識玩

平胸都可以

點解呢

正 但最後唔扑

而家都係PT多㗎喇

睇到個池 唔睇wingwing

解開條帶

有少少肉㗎

FF總是美好

幼幼

口爆

扑本身喺度食花生嗰幾個

佢不嬲都係

水中中出

攞埋個bra嚟綁手

蛋花湯

捆綁Play

成個池都係

捉住個頭嚟含

不了
射落塊面好過

捉住條馬尾嚟含

塞入口

扯住條狗帶嚟含

mos burger正呀

拍佢屁股

女呀

囡囡正呀

濃妝喎

唔落妝咁屌OK

lm

問妹

高材鳩早

各位早晨
裝修可唔可以唔好咁嘈

問妹早

每日期待嘅就係文

我每日最充實嘅都係打文

上回講到片翼嚟咗！
綽姿好緊張！飛揚都一齊緊張！
階級觀念重吖嘛！禮儀都睇得好重㗎啦！
片翼話今次唔係正式探訪，叫佢中村凜得喇。
中村凜？日本人？！
唔怪之得咁型啦～
咁咩係正式探訪？
唔知～唔好理～都係嚴肅看待！
片翼話知道綽姿佢哋呢期嘅委託都係失敗。
嗱！入正題喇！
綽姿話因為遇到逆行者...
片翼話唔好接啲太勉強嘅委託。如果真係唔對路就搵其他行者幫拖。
乜可以㗎咩？
片翼仲話唔想再失去人材。
嗱！大人物講嘢係唔同啲㗎！
片翼仲話知綽姿佢哋收入唔好，就發咗個緊急委託俾佢哋。
綽姿睇到嚇咗一嚇！
片翼叫綽姿佢哋好好準備。
綽姿送片翼出門口之後，話今次弊...個委託係要綽姿佢哋...殺死正要轉投逆行者嘅行者。
嘩！呢頭話唔想再失去人材，嗰頭又俾啲咁危險嘅委託？
先行者上得嚟...即係代表覺得佢哋存有異心...呢啲委託都係用嚟考驗佢哋...
咁㗎咩？
綽姿決定唔返學，要同飛揚去買返啲裝備先。
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

[Day 12－片翼光芒] PART 02

綽姿拉開背後條校服拉鏈，正要將條校裙除落嚟...

『咁...我都梳洗先...』都係迴避一下...迴避一下...

「嗯。」

“灑！”喺梳洗期間，我都喺度諗...

係唔係真係要完成呢個緊急委託？

完唔完成到呢個緊急委託？

完成到呢個緊急委託...又真代表我哋夠忠誠？

點解我哋又一定要去完成呢個緊急委託？

到咗而家，我都仲唔係好明...究竟SPIRIT嘅架構係點...

或者因為香港從來都唔需要服兵役...由大英帝國統治...直到中共侵佔...

冇乜點接受過紀律訓練...就算有...都係挑戰紀律...違反紀律...

好難好似一部唔識得思考嘅機械...去完全接受同遵從上級嘅指令...

我哋香港人...一直都有思想...自由嘅思想...

縱使迫於無奈委曲求全...都會上Facebook同各大討論區屌鳩腦細老母！

我手寫我心...總是停不了！

忍辱負重就等一個機會反鳩腦細檯一句就屌埋去：「我唔撚撈喇！你挺執笠啦！」

咁SPIRIT呢？行者又會唔會等緊一個機會呢？

係咩機會呢？

係...成為逆行者嘅機會？

之但係...又點解...中村凜會覺得我有異心？

我同中村凜...只係見過一面...只係喺上次嘅緊急委託，同綽姿跟住佢行...做佢跟班...

就喺嗰時就覺得我有異心？

唔係咁吖化？！

一直諗...一直都諗唔明...乜都諗唔明...

但唔明還唔明，時間都係會過...

然後梳洗完，由廁所出返嚟，綽姿都已經換好衫。

已經著好行者長袍嘅綽姿就坐喺床邊：「快啲啦。」

『哦哦...』快啲咩吖？

你咁樣坐喺床邊...好易令人誤會㗎喎...

當然...我再點FF上腦，都好明白綽姿係叫我快啲帶整嘢出門啦。

「換返套輕便裝，帶埋刀柄同匕首。」綽姿仲拎咗支Level 3精神液俾我！

『嘩...用Level 3吖？』咁Dom本吖？

「而家唔用都冇機會用。」綽姿拍拍我膊頭。

嘩...唔好講到去死咁得唔得...

「快啲啦。」

『哦哦...』

俾綽姿望住咁換返套輕便裝...都真係幾老尷...

我仲係習慣唔到...

著好套輕便裝著埋件大褸拎齊裝備袋好晒所有要袋嘅嘢之後，我就跟住綽姿行出大門。

“咔...咔！”同綽姿落到樓，左望望，右望望，都仲見到有唔少學生趕緊返學。

『係呢...你點同茵婷講吖？』我就跟住綽姿身邊行。

「唔關你事。」綽姿雙手插褸袋，一直向住輕鐵站方向行。

『係唔關我事...之但係呢...萬一而家俾佢見到我哋唔知去緊邊咁...會懷疑㗎嘛。』我都係擔心你同茵婷嘅好姊妹關係姐...

「我同咗佢講今日個好弱嘅哥哥病咗...即係你吖...要陪你睇醫生同照顧你。所以今日都返唔到學。」綽姿一邊行，一邊留意四周。

『嘩...』借我過橋仲要話我好弱？『咁我又使唔使扮晒病樣吖？』

「你唔使扮都成個病樣咁㗎啦。」綽姿冷冷望我一眼。

『乜我個樣好病咩？』

「唔係好病...係成碌廢柴咁姐。」

『嘩...咁講嘢㗎？』

同綽姿行到嚟路邊，唔理會冇咗對手同個頭嘅紅公仔橫過馬路，上到輕鐵站等車。

諗返起...第一晚...跟住綽姿行到呢個殘殘舊舊嘅輕鐵站...

嗰陣時都仲未意識到嚟咗未來...一個動盪不安嘅未來...

話咁快...就過咗十多日...

算唔算係有驚無險？

唔係囉...係有驚又有險囉...

望住對面月台，有幾個學生妹好焦急咁等緊車...

再望望我哋呢邊月台...淨係得我同綽姿兩個...

我就行近綽姿身邊，喺佢耳邊細細聲講：『係呢...西貢獻命嗰邊...我哋應該點做？』

綽姿再左右望多兩眼：「暫時唔好理住。」

『嗯？咁就收手？』其實我心底裡係唔想放過西貢獻命...

我總係覺得...繼續追查落去...就算查唔到真相...都可以向西貢獻命班仆街出手！

就好似...前晚...救茵婷嗰晚...

嗰一刀...我有啲上癮...

輕易將人體斬開...而且仲要係...該死嘅仆街...

「冇辦法...而家呢個情況...俾先行者盯上...仲要係片翼...」綽姿諗一諗，「好大可能係因為前晚嘅委託...」

『哦～原來係因為你～』我立即指住綽姿～

「你冇份嘅？」綽姿冷眼望住我。

『我呢...就係跟我嘅執行者...即係你吖～行事㗎姐～嗯～我哋嘅階級觀念好重㗎嘛～嗯～你做乜我就做乜㗎啦～嗯～我冇權Say No㗎嘛～嗯～片翼問到我都係咁講㗎喇～嗯～』問你死未～

「如果你真係咁講，我保證你會死得更快。」綽姿拍一拍我膊頭。

『做咩吖？想殺人滅口吖？你唔好吖你...』其實我都係講吓笑㗎咋...

「你到而家都仲係唔清楚...」綽姿無奈咁擰擰頭，「你都識講你係跟我行事...我有咩事...你都一樣咁大件事。」

『吓？』係咁㗎咩？

雖然都唔係好清楚...但總之就係仆得街啦...

「死到臨頭仲成舊番薯咁。」綽姿又擰擰頭。

做咩姐...唔好開口埋口都死死聲得唔得姐？

人總要有希望嘛...

今晚出完

三句預告

“叮叮”兩聲，一架殘舊破爛甩晒油嘅輕鐵埋站…

等到輕鐵停定，三個學生妹落車，我就同綽姿行入車廂。

好自然咁同綽姿一齊望望整個車廂...

虛線以下開放放負區

利申: 好正常

-------------------

馬寶係贏家

前晚咩事我已經唔記得左

咪就係接咗西貢獻命委託 綽姿見到茵婷都被人捉咗 然後殺晒西貢獻命班人 救咗班女仔

好似係飛揚第一次殺人添
打橫一刀斬死幾個西貢獻命

冇錯 型到爆

買咗六合彩
睇下可唔可以轉運先

我代表馬會多謝你有份付出鋪草皮

唔中咪轉運囉

祝你好運

係供彩池俾我中

負負得正

買乜鳩六合彩吖 賭波好過喇屌

其實我連頭獎幾多我都唔知

我知係最少800萬 但係唔知今次有幾多

都話唔係想中囉
六合彩張紙10秒填完吖嘛

有冇心水

好似唔係好多

800萬連層樓都買唔到

可能就係咁先中

堅決揀prime number同1

原來聽日開 我都唔知添

買股收息好過

呢啲Number中硬啦

即刻買注同你一樣既

800萬買股收息都唔係咁旬㗎咋

又得喎
我聽日又買

咁咪去馬爾代夫囉

然後就有三注中

有誰可以將我買起來？
三萬元就可以了

你班仆街肯定走去買兩注啦

其實三注都係我中

我唔會咁仆街嘅

條數好難計喎

你睇下車神幾仆街

仆街嘅人先會係贏家

絕對認同
越仆街越發

我只想做個好人

係仆街先會發達 定係發達會令人仆街

好人係會俾仆街搞

飛揚

仆街係唔會覺得自己仆街
只會覺得人哋好人

狩夢巴

迫害完毒撚就迫害好人
雙重受害

受傷的總是受傷

有神快拜

夢巴

我買左5期

神啊

台妹啊

妹妹仔早晨

返嚟收錢

黑絲

拜得神多自有神庇佑

飛過去食啦

平陰

各位早晨
病撚咗囉屌

麻疹?

丁了

應該係性病
母倍感安慰

冇出疹
係多鼻水同喉嚨痛

快槍手

打J唔會生性病掛

似係感冒
早幾日出街 有個阿婆兜口兜面咳埋嚟
好心病就戴返個口罩啦

自己打一定快

囡囡打係咪仲快

而家啲人真係好冇公德

要睇咩囡囡

慢慢打 就射又抖抖

生手唔快

俾個阿婆顏射真係好撚慘
仲要俾佢傳染

三萬蚊專業

識打一定唔可以乾打

soapland

有要求

識玩

屌又瞓咗成日
好撚病吖

專家

去到日本一定要試
利申處男

扮毒

咁識玩嘅處男都係第一次見

知識型處男

放工等文中

實戰型處男咋嘛？

病住對文中

上回講到綽姿想除返套校服落嚟。
飛揚都係去梳洗迴避迴避。
飛揚都係諗唔明SPIRIT嘅架構。
又係唔係真係要完全聽上頭嘅指示做？
唔知頭唔知路又要做。
明知有危險嘅又要做。
點解可以咁冇自主？咁冇自由？
飛揚梳洗完出返嚟，綽姿都著好晒行者長袍等飛揚。
綽姿叫飛揚淨係帶精神刀柄同匕首，著輕便裝就得。
綽姿仲隊咗支Level 3俾飛揚。
嘩～Level 3喎～
綽姿話而家唔用冇機會用。
唔好講到去送死好唔好？
落樓去等輕鐵，飛揚問綽姿點同茵婷講。
綽姿話好弱嘅阿哥病咗，要照顧佢。
又搵飛揚過橋...
飛揚又問起西貢獻命嗰邊點？綽姿就話唔好理住...已經俾先行者盯上...話唔埋係因為前晚嘅委託。
前晚嘅委託...就係飛揚第一次殺人嘅委託...
講真...殺人係會成癮...
飛揚話有乜事都係跟綽姿做㗎姐～唔關自己事～
綽姿就話就算係跟住佢做事，都唔會甩到身～
「死到臨頭仲成舊番薯咁。」綽姿又擰擰頭。
做咩姐...唔好開口埋口都死死聲得唔得姐？
人總要有希望嘛...
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

“叮叮”兩聲，一架殘舊破爛甩晒油嘅輕鐵埋站…

等到輕鐵停定，三個學生妹落車，我就同綽姿行入車廂。

好自然咁同綽姿一齊望望整個車廂...

噴滿塗鴉嘅車廂裡，兩三個公公婆婆坐喺凳上瞓緊...

睇清情況之後，我就跟住綽姿身邊，挨喺破爛嘅窗框...

呢隻破爛嘅窗框...令我諗返起尋日...同羅羅一齊...

唔知羅羅佢...而家點呢？

“叮叮”輕鐵開始行駛…搖吓搖吓…

我都拎部電話出嚟睇睇...

打開個Message睇睇...打開同羅羅嘅對話睇睇...

最新嘅訊息顯示...“咁你好好休息喇～再聯～”...

係我尋晚Send俾羅羅嗰句...然後雙藍剔後...沒然後...

羅羅睇完就冇再Send嘢過嚟...

唔知佢而家點呢？

唔知佢今日有冇返學呢？

係唔係因為返學...所以冇Send嘢過嚟呢？

尋日仲咁親密...今日就一句Message都唔Send過嚟...總係有啲...失落...

唉...都話咗啲𡃁妹係咁㗎啦...

呢頭熱情如火～轉頭就掉你落廁所...

唉...又唔好咁諗...可能人哋真係乖乖返學呢...

我又好唔好Send句...問問呢？

唔...

「做乜望住部電話咁懊惱？」綽姿突然問一問！

『我！我...我冇～諗緊個委託要點做咋嘛...』我都係Lock返部電話...袋返好...

都係唔好俾綽姿知道有羅羅呢個人好啲...

「要點做唔到我哋諗...」綽姿挨喺窗框...望望車廂外嘅風景...

『吓？』我又唔係好Get到綽姿嘅意思...

都已經同綽姿相處咗十多日㗎啦...都仲係唔可以完美解讀...高吖！高吖！！！

「呢啲強迫委託都係由先行者帶隊...我之前咪講過囉！究竟你有冇用腦記住㗎？」綽姿用隻食指篤住我個太陽穴！

『喂喂喂喂...喂！你邊有講過姐？』咁樣篤住人個太陽穴，唔會有助記憶㗎囉！

「冇咩？」綽姿皺住眉咁望實我。

『有咩？』我又皺住眉咁望實綽姿。

「總之呢啲強迫委託都係由先行者計劃好...作決定...我哋都係做好事前準備就得㗎喇。都已經差唔多兩個拜禮...仲係成舊番薯咁...」綽姿口噏噏...擰擰頭。

『咁咩係事前準備先得㗎？』你唔講，我又點知呢？

你講，我先知㗎嘛～

唔通你講，我又會唔知咩？

冇理由你唔講，我又會知㗎喎～你當我先知咩？

大家都係講道理姐～

「你跟住我做咪得囉...都已經差唔多兩個拜禮...基本規矩都仲係唔識...」綽姿冇我咁好氣咁擰擰頭...

『咁...』我都未問完...

「又點吖問題寶寶？」綽姿冷眼睥實我！

『冇～冇～跟住你做吖嘛～好～好～』問多兩句都唔得...

輕鐵震吓震吓又搖吓搖吓咁…好似快要出軌咁過咗一兩個站。

我都真係唔夠膽再問咁多...

其實我唔係唔知唔使理咁多！唔使知咁多！跟住大佬做就得喇！

只係...想問清楚啲姐...

總好過死得不明不白吖嘛...

輕鐵好似上斜冇力咁，好唔容易先上到天橋，埋一埋站。

等到自動門打開，我又跟住綽姿身邊落車。

沿住滿牆都係塗鴉嘅樓梯落到嚟地面...

跟住綽姿身邊喺路邊行，橫過一條連行人過路燈都壞埋嘅馬路...

“颼～颼！”抵住冷風一直向住“糖果店”行。

幾個露宿者執起紙皮，望望我哋...

又有幾個露宿者執緊雜物，望望我哋...

我同綽姿都冇理班露宿者咁多，繼續向住糖果店行過去。

“叮叮”綽姿拉開木門...行入兩步...

「呢隻熊仔糖好得意吖～」

一行到入嚟，我就聽到有把小妹妹聲...

「真係好得意吖～夾多啲～夾多啲～」

我又聽到另一把小妹妹聲...

我同綽姿再行多兩步...

「咁我就夾多啲呢隻～一陣一齊分～」

我望到...有幾個天真無邪嘅小妹妹夾緊糖...

「咦～綽姿都嚟咗吖？」突然！東叔把聲由櫃檯傳過嚟！

綽姿就行到埋櫃檯：「嗯。」

我都跟住綽姿挨喺櫃檯，望住班可愛小妹妹夾糖。

「嘩～咁都仲生勾勾企喺度...真係估你唔到～」東叔半帶恥笑咁打量住我。

『喺啲小朋友面前就唔好講咁多死死死啦...』教壞細路...

「我冇講死死死吖～」東叔揮揮雙手，「我講生勾勾咋嘛～」

『係係係...』仲要撐...

「想入貨？要等埋佢哋入好貨先得喎～」東叔指住班可愛得意小妹妹～

「嗯...」綽姿一邊點點頭，一邊食住放喺櫃檯上嘅糖果。

「喂喂！要俾錢㗎！」東叔嘗試阻止綽姿偷糖食。

「值幾多錢？」綽姿冇理東叔咁多，一邊食住糖果，一邊望住班可愛得意小妹妹，「我尋日成日都冇嘢落過肚。」

『係喎！講起上嚟...你尋日成日都冇食過嘢...冇餓親吖嘛？』呢個時候我先識得關心綽姿！

睇嚟我真係一個唔細心嘅男人...

如果我真係有個細妹嘅話...成長嘅道路都唔慌會幸福...

「嗯？有用精神液嘅話，都唔覺餓㗎啦～」東叔指住綽姿，打量住我。

『就係...』我停一停...諗一諗...『想知吖？俾錢買啦～～～』

「吖你個衰仔吖～學晒綽姿啲衰嘢～」東叔手指指指住我～

「佢學到我一半就好咯...」綽姿繼續邊食糖，邊望住班可愛得意小妹妹。

『係吖～我學到佢一半就真係天下無敵喇～』你試吓俾多啲時間我～仲唔識飛天吖？

綽姿同東叔冷眼打量住我：「只怕你冇命學啦...」

今晚出完

三句預告

[Day 12－片翼光芒] PART 03

「東叔叔～俾錢錢～」一大班小朋友拎住一包二包糖走埋嚟櫃檯。

我同綽姿都讓一讓開～

已經將[Day 12－片翼光芒] PART 02 Upload上Facebook同紙言

學左日文先

其實日文難唔難學

都已經差唔多兩個禮拜

其實我哋識漢字 已經好過鬼佬好多

飛揚病得好嚴重咁

謝校對

識睇啲但唔識講 唔識聽

超病
個人好攰

報報

妹妹仔

但我當年個阿sir話漢字太多唔係咁好

病到旗都扯唔起

打丁啦

多到有時都唔知係日文定中文

旗都扯唔起 點打

食左藥？

聽講射完會舒服啲喎

切左佢

係 食完藥好攰好迷扯唔到旗

都旗唔起

煲J湯

搵吓個D drive啦

點解唔上網搵

攰到死 早啲瞓好過

搵唔到好嘢

各位早晨
仲係超病
而家啲菌真係痴撚線

飛揚有咩收藏

未成年非法影片

原來尋晚中咗兩個number

分享下

決定左 幫多幾個月手 就去澳洲一年玩下先

邊有收藏

正吖
有鬼咩

咁都中兩個好叻叻㗎喇

冇

又贏

一年

食鬼妹又得 ABC又得 得咗

到時做埋澳洲農產品入口代理

我仲諗緊點搵萬里呀

搵人幫你搵

有冇熟人

我呢啲邊緣人邊有熟人

你喺呢邊冇啫
嗰邊應該有啩

邊有咁多邊 淨係得一邊咋嘛

去後樓梯行返轉

一陣唔小心撞破人扑嘢 死後要燒春袋就唔好啦

咁咪可以幫我搵囉

咁你過嚟後樓梯睇睇行返轉啦

我覺得係睇下過去做咩，因為有時候見識到嘅嘢唔係用金錢可以衡量到

見有人話出過去就覺得香港先係最好 係唔係真

唔好咁好嘅

親力親為好啲

呢啲嘢我做唔嚟嘅

文

信自己 一定得

病到痴線咁校對中

上回講到飛揚同綽姿行入輕鐵車廂。
挨喺破爛嘅窗框，飛揚諗返起尋日同羅羅一齊遊輕鐵河。
飛揚拎部電話出嚟睇睇，但羅羅已讀不回飛揚喎～
唉...都話咗啲𡃁妹係咁㗎啦...
呢頭熱情如火～轉頭就掉你落廁所...
綽姿問飛揚睇乜？飛揚就唔想俾綽姿知有羅羅呢個人，就話諗個委託點做。
綽姿就話唔使理咁多，反正呢啲強迫委託都係由先行者一手包辦...飛揚有冇用腦記住㗎？！
乜綽姿有講過咩？又好似真係冇喎～
總之就唔好理咁多，做好事前準備就得喇。都差唔多成兩個禮拜啦...仲係乜都唔識咁...
飛揚就跟住綽姿落車，行去糖果店。
一入到糖果店，就見到有好多小朋友揀緊糖。
東叔話要入貨就等班小朋友入埋貨先～
綽姿就偷食住東叔啲糖咁等。
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

[Day 12－片翼光芒] PART 03

「東叔叔～俾錢錢～」一大班小朋友拎住一包二包糖走埋嚟櫃檯。

我同綽姿都讓一讓開～

「好好好～逐個逐個～要排隊㗎～」東叔就逐包糖放上磅，「好～嗱～呢包...一蚊～呢包...都係一蚊～呢包都係一蚊～」

綽姿又邊食住糖，邊睇住東叔逐包磅...

「拜拜東叔叔～好嘢～又有糖食～」班小朋友俾晒錢之後，就好開心咁拎住包糖行出門口。

「拜拜～慢慢行喇～」東叔送咗班小朋友出門後，就將掛喺木門上嘅木牌擰一擰轉～

『點解啲小朋友可以咁冇危機意識...』天真爛漫嘅小朋友真係開心...

「嘩...你自己又好得好多咩？」東叔冷眼望一望我...

「嗯嗯...」綽姿又邊食糖邊點點頭。

『嘩...你哋係咩意思？我而家啲危機感強咗好多囉！』你舖話法真係要戒！

「有咩？我覺得你啲危機意識仲低過啲小朋友～喂...你唔好再食我啲糖喇！」東叔行去綽姿面前。

「食多兩粒先啦...」綽姿快快手手拎多幾粒放入口，「你啲糖賣得咁平，唔怕蝕。」

「咩賣得平就唔怕蝕吖？」東叔拎住一包二包唔同款色嘅糖果，加返滿啲糖果箱，「你呢啲係咩生意邏輯吖？俾你食晒，啲小朋友咪冇得食囉？」

「你仲有咁多，點會俾我食得晒？」綽姿懶理東叔咁多，再拎多幾粒放入口。

「啲貨唔易拎㗎...綽姿姐...」

「得啦得啦...食多兩粒唔食...」

等到東叔將啲糖果箱都加返滿...

又等到綽姿再食多廿幾粒糖...

“咔”東叔好隨意咁打開密室木門，開一開燈：「做乜近排入貨入得咁密咁嘅？」

「嗯...今次嚟係想幫佢入買啲裝備...」綽姿一邊揀...緊身衫褲，一邊指指我。

「嗯？」東叔行入櫃檯，打量住我，「你條廢柴遇到啲咩大件事，要買返啲裝備又唔死得吖？」

『我？嘩！好話喇！我呢...』我諗咗一諗，『想知吖？俾錢買啦～』

「你吖？算鳩數啦～你啲情報一文不值吖～」東叔恥笑住我～

「你唔好話...」綽姿拎起件緊身衣睇睇，「佢真係遇到啲我都諗唔通嘅事...」

「你兩個唔使打籠通喇～我先冇咁蠢上檔～」東叔扮鬼臉，擰擰頭。

「唔信就算。」綽姿拎住一件緊身衣同一條緊身褲行到嚟我面前，「著起佢。」

『哦...』我接過綽姿手上嘅緊身衫褲之後，望望左右，『邊度有Fitting？』

「Fit乜鬼嘢Ting吖？哈哈哈～」東叔指住我恥笑幾聲，「喂～呢條友都仲係傻吓傻吓咁，你點同佢生活㗎？」

綽姿冇出聲，只係擰擰頭。

『喂咩姐？眾目睽睽之下換衫...好尷尬姐...』人嚟㗎～食咗蛇果㗎～有羞恥之心㗎～

「好多人咩呢度？得我同綽姿咋嘛～」東叔又恥笑住我。

嘩...仲唔夠吖？

「快啲換。唔好嘥時間。」綽姿翹埋對手。

『換咪換囉...好彩有著底褲姐...』唔係嘅話，俾你見到我條真心正實嚇撚死你！

我都係擰住身，遮遮掩掩又快快手手咁換...

當我換好之後...

『又幾啱身喎！』同之前嗰套一摸一樣！啱啱好！

「嗯...幫你揀埋長袍。」綽姿又行去長袍嗰邊揀揀。

「綽姿呢個執行者真係...幾細心～」東叔打量住綽姿。

『吓？佢吖？細心吖？』我指指綽姿...

唔係吖化...真心唔覺囉...

「嘩～唔止細心啦～仲照顧得你好周到添啦～」東叔冷眼望住我。

『吓？仲照顧得我好周到？』衫又係我拎去洗...綽姿煮嘅早餐...炭嚟㗎喎...

「你真係身在福中不知福～」東叔半帶恥笑咁擰擰頭，「好多隨行者跟唔夠幾日就人間蒸發...唉～都係唔好講咁多～費事嗌你～」

『呢層...我都知...』我望住幫我揀長袍嘅綽姿...

「嗯？」東叔半帶疑惑咁打量住我。

『喺呢十多日嘅行者生活...執行委託...都體會到...』望住綽姿拎起一件又一件長袍睇睇...

「你有遇過...其他隨行者？」東叔繼續打量住我。

『唔...』我擰擰頭，『雖然冇遇過...但喺其他執行者口中同...身上可以得知...』

「唔...嗯...」東叔跟我一齊望住綽姿...點點頭...

我一直都...太天真...

行者...傭兵呢一回事...

喺戰亂嘅地區...死亡係平常事...

唔係平常嘅生老病死...

係殺與被殺...

我而家開始明白...但仲未算有呢種覺悟...

「攤開手...」綽姿拎住件長袍行到嚟我面前...

『哦哦...』我又乖乖咁攤開雙手...

綽姿就幫我著件長袍上身...再束一束條腰帶...再插埋把精神刀柄喺腰間...

綽姿再幫我整理多一下...打量我一下...

我都望望自己身上...呢件長袍係...

「隨行者Level 6？！嘩！咁Dom本呀？」東叔碌大對眼望住我身上！

冇錯！而家我身上件黑色長袍...繡滿黑色暗花！

明顯同我之前著開嗰件有極大分別！

係隨行者...Level 6...

「啱㗎喇...反正今次都好有可能係...最後一次...」綽姿再幫我整理一下背後頂帽...

最後...一次...

『唔好講到就快死咁啦！！！』大吉利是！！！

「嘩...講到好似好嚴重咁喎...咩事吖？」東叔都好認真咁打量住綽姿...

「想知？」綽姿再打量住我，「俾錢買。」

「俾錢買...」東叔諗咗諗，「咁就講嚟聽聽值唔值先啦...」

「先行者...」綽姿回望住東叔，「嚟探訪過我哋。」

今晚出完

三句預告

東叔聽完綽姿講，眼都凸埋！

「仲要係...片翼。」綽姿掃一掃我膊頭。

「片...片翼...嘩！你哋究竟做咗啲咩事，引咗個咁大嘅大人物注意呀？！」東叔嚇到塊面都青青地...下顎都合唔返上去...

有冇得同綽姿玩pocky game

嘴都咬爆你

睇下點
BTW如果係真心正嘅話 隔住條底褲都見得到啦

所以要擰轉再遮遮掩掩

繼續兜

原來真係有蜂蜜糖

搵我？

係喎

高登嗰時嘅事

Level 6有咩特別

香港係好方便 但外出見識下都要既

有諗過如果係澳洲搵到食 唔太會想番香港

係預咗你咁講 所以寫定先

好甜嘅蜂蜜糖

相認吧

縱裡尋他千百度

唔覺唔覺過咗咁多年

勁啲 但吸精神能量吸得大啲

可以出去一定要出去

去傾生意返嚟

嗌你

益你先啱
謝校對
越嚟越病囉

有幾勁
綽姿又著開level 幾

你唔記得喇

「綽姿著開執行者Level 5㗎嘛～咁都唔記得！你個腦載咩㗎？點做行者呀？點解你仲未死㗎？」東叔一輪嘴咁問問問問問...

啱啱搵返

夏天 為大地帶嚟美腿

各位早晨
繼續病到痴線

女吖

腿吖

病咗都要打J

又有腳J

小心J錯支那妹

支那妹照J

該不會是，TB幫她拍

S1O真係勁，瞬間拉近都超清

繼續J

含撚咁嘅嘴

J咗先講

瞬間拉近裙底唔該

屌 咩質素

咩質素都J咗先
呢期想搵J圖睇睇都冇

日日落樓下遊樂場食甜筒𥄫小妹妹嗰個唔係你咩

呢幾日病到痴線點落街

啱喇
就係呢幾日見唔到個變態佬

我要𥄫甜筒食小妹妹

出喇

上回講到綽姿偷食住東叔啲糖咁等班小朋友入貨。
等到班小朋友俾晒錢，好滿足咁離開之後，綽姿都仲係食緊東叔啲糖。
東叔想引飛揚講發生咩事。
飛揚今次醒吖，冇自爆吖～
東叔就唔覺得飛揚啲情報有幾值錢喇。
不過唔好話，喺飛揚身上...就連綽姿都有嘢係諗唔通。
綽姿幫飛揚揀好緊身衫褲。
東叔覺得綽姿呢個執行者都真係幾細心，仲照顧得飛揚幾周到。
唔係吖化？
東叔話有好多隨行者跟咗冇幾耐就人間蒸發。
都明嘅...喺呢個幾兩個禮拜裡面...都聽過唔少...體會過唔少...
綽姿仲幫飛揚揀咗件隨行者...Level 6...長袍！
「啱㗎喇...反正今次都好有可能係...最後一次...」綽姿再幫飛揚整理一下背後頂帽...
最後...一次...
『唔好講到就快死咁啦！！！』大吉利是！！！
「嘩...講到好似好嚴重咁喎...咩事吖？」東叔都好認真咁打量住綽姿...
「想知？」綽姿再打量住飛揚，「俾錢買。」
「俾錢買...」東叔諗咗諗，「咁就講嚟聽聽值唔值先啦...」
「先行者...」綽姿回望住東叔，「嚟探訪過我哋。」
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

東叔聽完綽姿講，眼都凸埋！

「仲要係...片翼。」綽姿掃一掃我膊頭。

「片...片翼...嘩！你哋究竟做咗啲咩事，引咗個咁大嘅大人物注意呀？！」東叔嚇到塊面都青青地...下顎都合唔返上去...

嘩...係唔係真係咁誇吖？又係唔係真係咁得人驚吖？

「其實我都唔清楚...我哋呢排只係有三四次失敗記錄...同殺咗一次委託人。」綽姿挨喺櫃檯邊，打量住我。

「三四次失敗都唔係咩大不了...殺委託人都不至於要先行者嚟探訪...」我未等到東叔講完...

『嘩...殺委託人都唔算大件事吖？』委託人喎...我哋嘅客仔嚟㗎喎...

「其實真係冇乜咁大不了㗎咋～好多時有啲咩利益衝突吖～對執行委託嘅行者生命有威脅吖～睇條撚樣唔順眼吖～一刀砍死佢都唔出奇㗎～喂呢條友都仲係有好多嘢唔知㗎喎～」東叔望住綽姿，指指我。

係...係咁㗎咩？

冇人講我聽又點鳩知吖？！

之不過...咁講法...又真係爽喎！

對住啲意見多多嘅麻煩西客有咩唔順...就一刀砍甩佢個頭！全個世界清靜晒～

「有啲嘢都係唔好俾佢知咁多好。」綽姿點點頭。

得啦～明啦～又係嗰啲淨係知道要知道嘅嘢好喇～其他冇必要知嘅嘢就唔使知咁多嘛～

東叔打量住我：「咁你哋殺咗邊個委託人咁巴閉？」

「西貢獻命。」綽姿冷冷放下四隻字。

「西貢獻命...」東叔打量住我，諗一諗，「每當同西貢有關嘅...都總係好似...在意啲...」

『吓？』在意啲？咩在意啲吖？

「或者係...之不過...其實我都唔係太清楚。」綽姿擰擰頭。

綽姿都...唔太清楚？

「係唔太清楚...」東叔打量住綽姿，「定係唔想講咋？」

定係唔想講？

「兩樣都有啲。」綽姿又冷冷放下一句。

兩...兩樣都有啲？

「明嘅～咁睇嚟...片翼應該交低咗極難嘅難題俾你哋～」東叔又打量住我。

「嗯...」綽姿點點頭，再指指我，「總數幾多？」

「唔使啦～」東叔擰擰頭。

嘩！咁好死唔使錢免費送俾我？！

Level 6喎！東叔有咁慷慨㗎咩？

「你俾咗個咁重要嘅情報我...再加上...」東叔半帶恥笑望住我，「反正今次好大機會係最後一次～當係送別啦～」

嘩我屌...咩意思？又詛咒我？！

「多謝晒。」綽姿都好似好認同咁。

喂...點吖...我收皮嘅話...你都未必可以全身而退㗎！

『之但係Level 6...唔係會一次過吸乾精神能量㗎咩？』話說呢樣我留意到好耐...

只係頭先佢哋傾得咁開心，我又唔好意思打斷佢哋...

「用Level 3精神液應該頂得住。」綽姿行過我身邊。

你話我進步咗唔得嘅？

『咁...咁我啲衫點吖？』

「著返件大褸，其他就留俾東叔。」

『吓？留俾東叔？我啲衫嚟㗎喎...』

「反正我哋都未必過到今日。」

『唔好講到去送死咁好唔好呀？』

「一路好走喇～唔送喇～」

“叮叮”同綽姿行出糖果店...

『咁我哋而家應該要做啲乜呢？』街上嘅人好似多咗...但個個都仲係死口死面咁...

睇嚟...真係只有喺小朋友面上先搵到無憂無慮嘅笑容...

「唔...」綽姿拎部電話出嚟睇睇，「仲未有下一步指示...我想去一個地方先。」

『吓？』去一個地方？邊度？

綽姿冇講任何嘢，雙手插褸袋就開始行。

我都跟住綽姿身邊，向住...輕鐵站方向行。

一直留意住四周...一直行...好快又行返上去輕鐵站。

企喺輕鐵月台上，綽姿都係粒聲唔出。

唔...想去邊呢？

又同我哋嘅委託...有冇關係㗎呢？

滿腦充斥住問號...但又唔敢開口問...

問咁多綽姿都唔會答...仲會嫌我係問題寶寶添...

“叮叮”兩聲，一架殘舊破爛甩晒油嘅輕鐵埋站…

等到輕鐵停定，我就同綽姿行入車廂。

又好自然咁同綽姿一齊望望整個車廂...

噴滿塗鴉嘅車廂裡，有好幾班年輕男女各自坐埋一二邊...

綽姿望咗一望，就遠離其他乘客，挨喺破爛嘅窗框。

當我都挨喺破爛嘅窗框之時...

“叮叮”輕鐵開始行駛…

綽姿一路都係留意住車外嘅風景...

而我...就偷偷拎出手機...偷偷睇睇...

都係...冇...

冇任何新嘅訊息...羅羅都仲係冇Send過訊息過嚟...

究竟羅羅而家做緊咩呢？

今日過得好唔好呢？

安唔安全呢？

喺市區應該比喺我呢邊安全得多嘅...

而我...喺步向死亡嘅最後倒數期間（雖然我自己唔覺...），仲走去關心一個相識大約就只有一天嘅小妹妹咁多會唔會對錯目標？

我係唔係應該諗諗仲有冇命返去過去見返阿月？

係咯...我而家要關心嘅，應該係我仲有冇命返去過去見返我最愛嘅阿月！

我唔可以死...我唔可以死喺呢個時空...

我要保住自己條小命！

就算個委託有幾咁危險...幾易冇命...

“咔...咔咔...”架輕鐵好唔容易先駛到嚟我哋屋企附近...

又上斜冇力...落斜又衝住去咁過咗幾個站...

“叮叮”駛過咗市中心，有唔少人上車落車，但綽姿都係未有落車嘅舉動...

究竟...綽姿係想去邊呢？

直到駛過咗殘舊嘅友愛...直到駛到嚟...三聖？！

今晚出完

三句預告

[Day 12－片翼光芒] PART 04

“咔...咔咔...”輕鐵埋站後，等到自動門打開...

我就跟住綽姿身邊落車。

已經將[Day 12－片翼光芒] PART 03 Upload上Facebook同紙言

東叔把口真係好臭
但係有時又好有義氣

傻人發現案

要用口臭嚟掩飾義氣

我係一個病人

俾人知道自己太有義氣反而係壞事

啱吖啱吖 尤其係同SPIRIT做生意

終於到喇

亂世

屌 丁番Heidi 啦 舊圖唔丁得咩？

恭喜晒

要識做人

唔知點解丁Heidi好有罪惡感

真係好撚正 可愛中又帶淫味

唔好引誘我啦
好大罪惡感吖

唔好吖 好罪惡吖 嗚呀

有咩咁勁
講黎聽下

要自己戴過先知

本身有有線版
但係用咗三年 啲膠開始變色同黐立
所以買咗新

三年就玩完
我用緊嗰條跟機嘅EarPod用咗三年幾都冇事

之前冇用大半年
之後再打返開就發覺啲膠變色
但係啲聲冇問題

咦 黐立立

而家睇下有冇得換線

想買Powerbeats pro

掉咗佢啦

呢個真心正

用H1嘅beats

終於得閒追故

勁

呢排忙咩呢？

飲大兩杯壓力大又開始發癲

酒入愁腸愁更愁

唔飲唔安樂

飲完唔快樂

各位早晨
繼續帶病打文

Assignment, project, report

連環普通拳

歸航了

歸航都見到靚女

姐姐

好想扑嘢呀

上回講到綽姿話先行者嚟過探訪佢哋。
仲要係片翼。
東叔都好驚訝問綽姿佢哋搞過啲乜，惹咗個咁大嘅大人物注意？
綽姿話只係有幾次失敗記錄同殺過一次委託人。
東叔都話呢啲係好小事姐。
嘩...殺委託人都小事？
又真係㗎喎～好多情況之下，就算係睇個委託人唔順眼都可以一刀砍甩佢個頭㗎喎～
嘩...咁又真係爽喎！
砍甩西貢獻命班仆街個死人頭...
東叔又問殺咗邊個委託人咁緊要？
綽姿話係西貢獻命。
西貢...有關西貢嘅事...總係好似在意啲咁...
綽姿都唔知...又好似唔想講咁...
東叔都明嘅～
到問飛揚身上嘅裝備幾錢嘅時候，東叔話見綽姿俾咗啲咁重要嘅情報佢，就唔收錢啦～
咁好死？
反正好大機會都係最後一次啦～
屌你個嘴臭到呢...
離開糖果店，綽姿見仲未有下一步指示，就想去一個地方先。
去邊呢？
飛揚跟住綽姿行返去搭輕鐵。
“叮叮”駛過咗市中心，有唔少人上車落車，但綽姿都係未有落車嘅舉動...
究竟...綽姿係想去邊呢？
直到駛過咗殘舊嘅友愛...直到駛到嚟...三聖？！
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

[Day 12－片翼光芒] PART 04

“咔...咔咔...”輕鐵埋站後，等到自動門打開...

我就跟住綽姿身邊落車。

綽姿係想嚟...三聖？

只見綽姿並冇打算行入三聖...而係向住路邊方向行...

係我尋日...過嚟接羅羅嘅路線...

一直跟住綽姿身邊行，左望望，右望望，行到過嚟尋日攬實羅羅嘅位置...

嗰頭話唔好掛住人...呢頭又諗起人...

我呢個人真係...仲話對阿月點專一點長情...

一有機會...咪又係諗咗第二個女仔～

唉...唔得唔得...越諗越有罪惡感...

唔好再諗咁多喇！要諗就諗月月好喇！！！

「做咩？」綽姿問一問。

『冇！冇...冇做咩吖...』俾綽姿察覺到我心不在焉添！

「冇就留意四周。」綽姿Keep住步速。

『哦...哦...』留意四周？

我又跟住綽姿身邊行，望望四周...

望入三聖入面...大多數都係得啲...公公婆婆執紙皮...執垃圾...

仲有...有幾架貨車駛出駛入...

冇乜特別...

然後就同綽姿沿住馬路邊，行到過嚟青山灣碼頭附近個爛長廊。

講得爛就真係好爛...

又係嗰啲殘舊破爛嘅凳...圍欄...

冇乜人喺度...或者因為呢邊都真係幾凍...好大風...

“颼！颼！“近海嘅關係，啲海風迎面撲埋嚟好似俾刀片咁！

呢個年頭仲邊有人咁好雅興吹海風～

所以沿路都係人跡罕至～就只有...迎面行緊過嚟嘅...光頭佬！

離遠就有兩個光頭佬行緊過嚟...

係西貢獻命...

「繼續行。唔使理佢哋。」綽姿保持步速，細細聲講。

『嗯。』我而家就真係唔多怕佢哋。

尋日我同羅羅一齊嘅時候，都兜口兜面撞到應...

我仲怒睥返佢哋！以眼神擊退佢哋！

而家仲有綽姿喺身邊，我真係怕佢哋有牙呀？！

冇錯！最主要都係因為而家有綽姿喺身邊姐～

同兩個西貢獻命嘅光頭佬越嚟越近...

近到正要擦身而過之時，我見到佢哋兩個嘅神息都係鬼鬼崇崇...留意四周...

唔單止唔在意我同綽姿...更冇晒平日喺佢哋身上見到嘅霸氣...

我同綽姿繼續行...留意住背後...同嗰兩個西貢獻命嘅仆街越嚟越遠...

「睇嚟...對佢哋都有唔少影響。」綽姿邊Keep住步速行，邊細細聲講。

『嗯？』乜嘢唔少影響？

「我哋嗰次委託件事...酒吧...同埋...尋晚...」綽姿再諗諗，「我諗尋晚件事影響大啲。」

『呃...』我哋嘅委託...酒吧...同埋尋晚...逆行者？

「酒吧被逆行者襲擊...我哋嗰次嘅委託，西貢獻命應該會以為係逆行者做...而冇諗過係我哋做...再加上尋晚...你真係遇上逆行者...」綽姿眼尾望一望我。

『我...係吖...係吖...』點解好似...咁複雜咁嘅...

「照我估計...佢哋應該認定兩次都係逆行者出手...而逆行者佢哋都真係鎖定咗西貢獻命...」綽姿諗一諗，「至少...鎖定喺拐帶少女呢件事上...」

『哦哦...』咁...咁即係點吖？

「咁睇嚟...我哋真係唔可以再去查有關西貢獻命捉少女去邊...做乜...就算有佢哋嘅委託...都唔可以接...唔係嘅話...好容易會遇到逆行者...」綽姿諗諗...再點點頭...

『啱吖啱吖...』即係唔使再幫西貢獻命班仆街做事啦？

唔係喎...我而家好想接西貢獻命嘅委託喎～借頭借路砍死晒班仆街嘛～

「不過...過到今日先再講...」綽姿繼續Keep住步速行。

又講到好似去送死咁...

繼續同綽姿Keep住均速喺海邊慢步...

陽光從厚厚嘅雲層之間透出...透出耶穌光...照落綽姿身上...

“颼～颼～”寒風將綽姿嘅秀髮吹到飄吓飄吓...

我凝視住綽姿嘅七三面...

「望咩？」綽姿望住前路，冷冷問一句。

『你...你嘅眉頭...』寒風將綽姿嘅秀髮一吹！我見到...佢嘅眉頭...

綽姿摸一摸佢嘅眉頭：「細個喺基地受訓嘅時候整傷。由於嗰時仲未使用精神液，所以冇辦法復原。」

我仔細睇清楚...一條一厘米咁上下長，淺淺地嘅疤痕...

「望夠未？」綽姿冷眼望一望我。

『Sor...Sorry...』我...我唔知道原來綽姿會介意我望佢條疤痕...

我...我只係覺得...精緻嘅面孔上，有一條細小嘅傷疤點綴...凸顯出綽姿一份...冰冷嘅悽美...

細個嘅時候...受訓...

關於喺SPIRIT受訓嘅事，就只有喺安娜口中聽過...

童兵...

我對呢方面嘅認識可以話係零...

因為冇機會接觸...亦冇諗過會接觸得到...

香港吖！觀音兵就多！

童兵？童軍都少啦...

究竟童兵係唔係錯呢？

對班兒童嘅影響有幾大呢？

偷偷望望身邊嘅綽姿...如果以一部殺人機器計算...簡直係完美～

先唔好講身手、意識同能力，淨係講心境都贏晒～

生勾勾嘅人當成死物咁砍...

即係如果話嗰條友抵死就話姐...好似西貢獻命班仆街我都砍得好爽～

但唔係砍親都係仆街嚟㗎嘛...

定係...我應該要將要殺死嘅目標都當成西貢獻命咁嘅仆街？

我真係做得到咩？

呢啲咪就係心境囉...

心境唔喺細個嘅時候調整...根深蒂固後就好難改變...

所以...喺呢一刻...我並唔覺得童兵有問題...

有問題嘅...係呢個世界...

今晚出完

三句預告

跟住綽姿身邊一直行...喺路邊行...行上斜坡...

“吼！吼～”我聽到身後有...引擎聲...

我回頭一望，正正就有架紅Van駛近！

綽姿真係綽姿

綽姿梗係綽姿

咁羅羅即係

請論證

有冇人知IG login唔到可以點做

兩個都係唔想返學 想同哥哥一齊
一個飲mocha 一個飲java chip frap
兩個都係以意外嘅姿態進入飛揚嘅人生

同上次fb一樣
check email啦

意外定係冥冥中自有主宰

唔同吖
無法登入要求 發生問題
上網睇好多人都係咁
但點都解決唔到

推

我淨係知羅羅後生啲

史提芬信

14

意外都係冥冥中自有主宰嘅一種表達方式

唔係用fb link過去嘅咩

古天樂：「咁多意外就唔係意外」

我有兩個fb綁兩個IG
電話兩個都不停轉圈 login唔到
iPad得一個入到 另一個“很抱歉你的要求發生問題”

意外呢啲嘢好難講嘅

再用safari試下

一定有古怪

網頁係login到 但App唔得

咁起碼你個account冇事吖

係個app嘅問題
存在咗好多年都冇解決過

真係好可愛吖

開妹早

各位早晨
感冒打J會唔會死

排毒

連精神都排埋出嚟

感冒童
不過廢腸都唔係童啦

好波 買左6月既單程機票去澳洲 有無巴打黎搵下我

感冒青少年

係唔係一年後返？

Grape

你也可以

我。。。繼續環遊台灣好了~

每次去台灣都會找按摩舒壓，今次到台中無意遇到一間，手勢好，年輕台技師，連互動都係2700台幣落樓，比收短訊去便利店門口等人帶上樓(話收1800台幣無套吹)果D安全好多

環遊世界啦

求詳盡包膠

各位早晨
咁又病鳩咗成個禮拜

環保吹

唔環保不如唔吹

都冇囡幫我吹

講起呢啲嘢又諗起深田恭子
神啊 請多給我一點時間

其實台灣而家可以半光明正大係半套店(只打不準摸)，有D男女舒壓的房內有淋浴設備就多數有得互動(打同時可以摸對方)，至於透過LlNE做宣傳果D暫時唔敢試，畢竟唔係本地人，帶到上去貨不對辦事小，屈你外國遊客一大筆事大

關深田恭子咩事?

佢喺套劇裏面係學生妹
為咗去演唱會所以走去做援交
中咗HIV

一公升的精液

有冇台幼

請睇佢嘅作品

香港就係為咗補習費走去做PTGF

扑嘢大作戰

肯定係咁啦

101次高潮

我一定會信㗎

各位早晨
今日好似涼咗咁多咁嘅

長腿叔叔咩

長J叔叔

變態怪叔叔就有你份

一講起長腿叔叔就諗起舊同事好鍾意呢套動畫

你的舊同事就是你

唔係囉
女同事嚟㗎

佢係想要sugardaddy啫

梗係唔係啦
長腿叔叔最過份嘅設定係乜吖？就係長腿叔叔唔係叔叔！係長腿哥哥囉屌！
邊有可能又有名又有利仲要係年輕哥哥 離撚晒地

港男FF妄誌 -- 陳飛揚

唔同唔同

唔使否定喇

私家醫院啲護士真係好正

你入咗院

nope
去咗探屋企人

堅貼地

個個都好似想勾引絕症豪富 分身家咁

有錢住私家

有錢去私家唔通等公立咩

你快啲扮有絕症 引個姐姐埋身啦

果然有錢有得醫 冇錢等收屍

冇錢

入得私家都係有錢人啦

屋企人有錢啫

富二代

落住雨等文

辛苦錢嚟

返唔返到屋企先

前人種樹

上回講到搭輕鐵嚟到三聖落車。
綽姿冇打算要行入三聖，而係向馬路方向行。
一直行，沿住馬路旁邊嘅海濱長廊行，咁啱呢個時候遇到西貢獻命！
不過今次呢兩個西貢獻命鬼鬼祟祟咁，霸氣盡失...一啲都唔似平時遇到嘅西貢獻命。
綽姿話之前嘅事，應該真係影響到佢哋唔少。
咩事？咪係就逆行者嘅事。
逆行者盯上咗西貢獻命...最起碼喺拐帶少女呢件事上。
西貢獻命自知被逆行者盯上，都心慌慌。
綽姿同飛揚繼續行。
飛揚留意到綽姿眉頭有條傷痕。
原來係細個受訓整傷。
由於嗰時未用精神液，所以復原唔到。
其實童兵有冇錯呢？
一部殺人機器最講求嘅其實係心境。
而心境唔喺細個嘅時候調整...根深蒂固後就好難改變...
所以...喺呢一刻...並唔覺得童兵有問題...
有問題嘅...係呢個世界...
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

跟住綽姿身邊一直行...喺路邊行...行上斜坡...

“吼！吼～”我聽到身後有...引擎聲...

我回頭一望，正正就有架紅Van駛近！

“吼～吼！”紅Van好快咁喺我身邊擦過！

『係出市區嘅紅Van...』架車都好似幾Full喎...真係好生意...

綽姿只係眼眉望咗眼，繼續Keep住均速行。

我都跟住綽姿身邊行...

究竟仲要行幾耐？綽姿想去邊呢？

我又唔敢開聲問...只係乖乖跟住綽姿身邊行...行到嚟舊咖啡灣。

望望停車場，係第一晚...跟綽姿執行委託...

嗰晚綽姿就係泊架車喺呢個停車場。

而家睇睇...都幾有回憶...

而家個停車場，仲停泊咗幾架輕型貨車。

綽姿邊行邊望一眼，繼續向前行。

而家行緊嘅路線...係向住...第一次執行委託嗰間大屋...係黎志鷹間大屋！

然後我哋好快就行咗過嚟大屋前！

我見到門口企咗兩個...金毛仔！

冇錯！係金毛仔！唔係光頭佬！

即係話...唔係西貢獻命嘅人？

而早幾日搭紅Van經過，都唔覺有人喺度㗎...

咁佢哋...係咩人？！

兩個金毛仔食住煙咁打量住綽姿！

綽姿冇理佢哋咁多，繼續向前行！

我都緊跟喺綽姿身邊...又偷偷望入大閘裡面...

喺有限嘅時間同可視範圍之下，我望到裡面...唔係整齊但又唔算太亂...

而且仲有...幾個人！

有幾個...金毛...

雖然而家已經唔可以再睇到啲乜，但都應該唔係西貢獻命嘅人...

點解會...

我同綽姿行得再遠啲...離大屋再遠啲之後，我就喺綽姿耳邊細細聲講：『有冇留意到？』

「嗯。」綽姿點點頭。

『點解會有人守住嗰間屋嘅？』我又細細聲問。

「荒廢咗自然會有人霸佔。」綽姿又細細聲答。

『但嗰班係咩人嚟㗎？唔似係西貢獻命喎...』我又喺綽姿耳邊細細聲問。

「我都有聽講過...不過都仲要...」綽姿諗一諗，「親自睇睇...」

『吓？親自睇睇？』點睇吖？頭先算唔算睇咗吖？

「嗯...你可唔可以唔好喺我耳邊講？你搞到我好痕。」綽姿冷眼望望我。

『哦...哦...Sor...』我點知你會怕痕㗎姐...『咁我哋而家...要去邊吖？』

「跟住嚟就知。」綽姿繼續行。

『哦...』我就係跟住你行咁耐都未到先問問咋嘛...

我只好乖乖跟住綽姿身邊行...行多幾步...就轉咗入...黃金海岸？！

的確係行咗入嚟黃金海岸！

我望望四周...四周都係殘殘舊舊...要爛嘅爛...倒塌嘅倒塌...

究竟我...有幾耐冇嚟過...黃金海岸？

我記得細細個嘅時候，父母久唔久都會帶我嚟行吓沙灘吹吓海風。

仲有...老豆都會帶埋個水桶仔嚟玩堆沙...

老豆會用水桶仔堆起一個個沙山仔...然後我就好似個巨人咁，將一個個沙山仔踢散...踩散...

好開心...好滿足...

細細個就覺得親自摧毁一啲嘢係好開心...好滿足...

到咗大個...有時都會喺度諗...摧毀係好事...定壞事？

有啲咩我哋應該要摧毀？又有啲咩係需要我哋去捍衛？

跟住綽姿身邊行，好快就落到嚟沙灘。

“飃！飃！”由於近海嘅關係，風更猛...

嘩嘩嘩...冷海風出埋嚟...真係鳩都縮...

之不過...原來綽姿係想嚟黃金海岸...吹吹風？

就好似早幾日...喺龍鼓灘...

一路吹住風，一路跟住綽姿身邊喺人工沙灘上漫步...

呢度啲沙就當然冇龍鼓灘嗰邊咁幼細...景色都冇龍鼓灘嗰邊咁優美...

之但係...同綽姿一齊行...都幾好Feel嘅...

綽姿聚精會神望住海浪行多兩步，就坐一坐低。

我都跟住綽姿坐喺粗糙嘅沙灘上...坐喺佢身邊...

大家都食正風咁望住個海...望住海浪上上落落...

真係好好Feel...好耐都未試過咁好Feel...

同女仔坐沙灘...吹海風...睇海浪...

其實除咗老媽子之外...我都只係同過阿月一個女仔嚟黃金海岸沙灘...

都已經過咗咁多年...過咗好多年...

突然！

「都差唔多要死喇...講吓你嘅過去。」綽姿將注意力放到海面上，更遠...更遠嘅地方...

『喂吖...唔好成日講到去送死咁得唔得吖？』真係好鬼難頂！

「你呢個人真係奇怪...」綽姿冷眼望住我，「生於呢個年代都仲係冇死嘅警覺。」

『咩咩生於呢個年代吖？我都話咗我唔係呢個年代嘅人咯！』係你唔信咋嘛！

「又想講你嚟自201幾年嘅過去吖？」綽姿繼續冷眼望實我。

『咁我真係由2014年穿越時空嚟到呢度呀嘛！！！』都係嗰句！係你唔信咋嘛！

「2014...穿越時空...」綽姿諗咗諗...「咁你講講你嗰個年代係點嘅。」

『我！我嗰個年代吖...』講起我嗰個年代...『我嗰個年代嘅香港...好太平...』

「好太平？」綽姿皺一皺眉，「你講大話。」

『我唔係講大話...只係...嗰時我唔覺得係太平...但當我嚟咗呢度生存咗十多日之後...真係覺得嗰陣時好太平...就只係十幾日之前嘅事...』的確係咁...

「嗯？」綽姿仲係一面困惑咁打量住我。

『十幾日之前...我仲係一個朝九晚十二...禮拜六都仲要OT成日，但又搵得唔多...啱啱夠吊住條命嘅社畜...』我仲記得...嚟到呢度嗰一晚...係星期五...OT到要坐尾班車...

「社畜...」綽姿諗咗諗，點點頭...

『嗯...你應該都有聽講過？』我打量一眼綽姿。

「嗯...派嚟呢度嘅時候，有輕輕睇過呢度嘅歷史背景。不過...你都似...」綽姿點點頭。

『咩意思吖...』我冷眼望住綽姿...

「你呢啲廢柴被壓迫到走頭無路都唔識得反抗，好明顯就係社畜嘅特徵。」綽姿回返個冷眼俾我。

『你！你...』你啱！

今晚出完

三句預告

[Day 12－片翼光芒] PART 05

「然後呢？」綽姿仲等緊我講咁。

『然後？你仲想然後？』你都講到咁～我仲點講落去？

覺醒啦

已經將[Day 12－片翼光芒] PART 04 Upload上Facebook同紙言

香港人應該要覺醒

應當悔改

「嗯...你可唔可以唔好喺我耳邊講？你搞到我好痕。」
吹耳仔

大同近了

咁都有得俾你FF

所謂天下大勢

安全

「嗯～～你可唔可以唔好喺我耳邊講啫～～你搞到我好痕吖～～」

咩係大勢

唔好淋病

成件事好色情吖

分久必合 合久必分

「嗯～鳩鳩～～～」
『GiGi～～』

第幾次衝擊

冇你份吖

得我份咋

斷J就有你份

好明顯就唔關我事啦

斷J就唔關你事喇

我同GiGi搞搞都唔關你事啦

佢要關我事都沒法子㗎

堅決反對閒雜人等說三道四

重要人物啦

各位早晨
馬明係唔係帽咗

唉

安安真係勁
叔叔仲可以食嫩口嘢

俾無線撚足咁多年
而家仲要戴帽

馬明有回應未呢

以後要加頂帽俾佢喇

黃袍加身
綠帽蓋頂

究竟係馬明慘啲定係鄭秀文慘啲
未到七年就痕癢

馬明啦
連事業都冇埋

但鄭秀文受唔到壓力㗎喎 話唔定會

回魂夜 crossover 降魔的

掂喎
不過真係好難講
俾咗咁多次機會佢 終於結婚但都係搞埋啲咁嘅嘢

一步一生

我覺得會原諒

十幾年前就想俾哥哥搞搞
十幾年後變咗係俾叔叔搞搞

答一定係咁答
背後就唔知係點諗喇

終於恨到

香港人要醒要先斷左大陸人米路

會唔會係曲線幫演唱會炒黃牛

可以點斷？

會唔會玩到咁大吖

反正本身都離婚
不如順便

嗰個唔係王心穎，係蔡一智嚟。

話說七點記招 連登會唔會上唔到㗎

睇廢腸出文定係睇老鼠安好呢
好難抉擇吖

睇完老鼠安先再睇文啦梗係

用iPad睇老鼠
用電話睇文

用iPad出文
用電話睇老鼠
BTW把記者朋友講嘢好撚好笑

上回講到飛揚跟住綽姿沿住馬路旁邊行。
行多幾步就行到嚟停車場。
係第一晚嚟到未來，跟綽姿嚟執行委託，泊咗架車嚟呢個停車場。
再行多幾步，就嚟到肥佬黎間大宅。
間大宅有人喺門口守住！仲要係金毛仔！
點解唔係光頭佬？唔係西貢獻命嘅人？
飛揚仲偷偷望到裡面有人...都係金毛仔...
行過咗之後，飛揚都偷偷問綽姿知唔知咩事。
綽姿話空置自然會有人霸佔...不過仲要親自去睇清楚。
去邊又睇清楚啲乜呢？
飛揚繼續跟住綽姿行，就行到嚟黃金海岸。
話說飛揚都好耐冇嚟過黃金海岸。
而除咗阿媽同阿月之外，都未同過其他女仔嚟過。
坐喺沙灘吹風睇浪，綽姿問起飛揚嘅過去。
飛揚話自己係嚟自過去嘅社禽囉～
「你呢啲廢柴被壓迫到走頭無路都唔識得反抗，好明顯就係社畜嘅特徵。」綽姿回返個冷眼俾飛揚。
『你！你...』你啱！
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

[Day 12－片翼光芒] PART 05

「然後呢？」綽姿仲等緊我講咁。

『然後？你仲想然後？』你都講到咁～我仲點講落去？

「講你就講啦...」綽姿冷眼望實我。

『然後...官商鄉黑囉...大興土木貪污到爆囉...民生永遠都唔著緊囉...係！雖然話生活艱難...但起碼唔會好似而家呢度咁！』唔似而家呢度民不聊生！

「而家呢度咁...都係因為過去造成。」綽姿點點頭。

『咩意思？其實我真係唔係好明...即係叫我哋唔好搞事？』我唔算係清楚點解會搞到今時今日呢個田地...

之但係屯門常開、天水圍城同西貢獻命呢三個革命軍必定係始作俑者啦～

唔係佢哋三個搞事，會搞到而家咁大件事？！

「我唔係咁嘅意思...」綽姿擰一擰頭，「我意思係...應該要喺更早嘅時候...更果斷...」

『吓？』一時間我Load唔到喎...

「喺未演變出壞嘅情況之時，喺預測到壞嘅未來降臨之前，盡早阻止。佢哋已經錯過最好時機...喺更早...更早之前...」綽姿擰擰頭。

『嘩...講吖？點預測吖？』我點知聽日一定會落雨吖？

「有幾難預測？」綽姿冷眼望住我，「好似你咁講，都已經成為一隻社畜，難道仲妄想有一天會得到解放？解脫就有。」

『咁...咁希望在明天吖嘛...』凡事唔係絕對嘅...

「就係因為你呢種天真嘅想法害死你自己。」綽姿擰擰頭。

『咁...唔係點姐...』我可以點姐。

「真係冇辧法想像...有幾多人好似你咁諗...又要有幾多人好似你咁先搞到今時今日呢個局面？你哋集體中邪？」綽姿又冷眼望實我。

『咩集體中邪姐？正能量！』

「咩正撚樣吖？」

『你做乜講粗口吖？』

「你講先。」

『我係話！正！能！量！凡事向好方面諗！』

「痴線。」

『我咁正面你話我痴線？』嘩咩世界吖？正面又唔得？

「喺戰亂嘅地區用你咁嘅思想去生存，必定過唔到一日。」綽姿無奈咁擰擰頭。

『係～我知～我到而家仲可以生勾勾同你坐喺度吹住風睇浪都多得你一路嘅照顧～唔係嘅話我早就收咗皮啦～多謝關照～』我向綽姿點點頭。

「你又唔好講到我咁偉大。」綽姿擰歪面。

『點都好啦...我都要多謝你嘅...』

「唔好講多謝。你應該要好好諗吓應該要點做。我唔可以無時無刻都照顧你。我更唔想你成為我嘅負累。」綽姿望返出大海。

『嗯...了解。』我都真係好好諗諗...

假如過到今日...

『咁你呢？你嘅過去又係點㗎？』我偷偷望綽姿一眼。

「我嘅過去？有咩點？」綽姿打量住個大海。

『呃...即係...你之前嘅生活...』我繼續偷望住綽姿...

「細細個喺基地受訓。唔死得就派咗嚟呢度執行委託。」綽姿輕輕帶過。

『喂～講得深入啲得唔得㗎？我都講咗唔少自己嘅嘢俾你聽啦～』即係你信唔信都好，都叫有講過吖～

「深咩入呢？」綽姿再打量住個大海。

『好似話你受訓期間殺過幾多人啦～出到嚟跟過幾多個執行者先做到執行者啦～』安娜都講過佢嘅過去...

喺死之前...講講自己嘅過去俾人聽...都叫生存過嘛...

「受訓期間...冇刻意去記...只係記得...我係死淨最後一個。然後派咗過嚟...」綽姿諗一諗，「我冇跟過任何一個執行者...我係直接成為執行者。」

『吓？即係...冇做過隨行者？』我有冇Get錯？

「嗯。我一嚟到，就係一個執行者，自己一個接委託。」綽姿點點頭。

哦...係唔係因為綽姿天資聰敏...骨格精奇...可以自己一個闖蕩江湖？

『咁...基地係喺邊㗎？』呢樣其實我都好想知...

「唔知。」綽姿擰擰頭。

『吓？唔知？』綽姿呢個答覆令我好失望囉...

「我只係知...我一醒咗...」綽姿再諗諗，「就喺旺角其中一個時鐘太空艙。」

『係...時鐘太空艙...』早幾日出旺角深層睡眠過嘅棺材？！

「嗯。之後我就開始搵地方住...其實冇乜人知散佈喺各國各地嘅基地位置...」綽姿諗咗諗，「聽講就只有先行者以上嘅行者先知。」

先行者以上...

「當有一日，總部認為你有足夠資格成為先行者，就會派人同你講...再帶你去基地一趟。」綽姿又點點頭。

『咁點先叫有足夠資格？』呢樣又係一樣好奇事！

「唔知。反正到你有足夠資格，自然會有人嚟搵你。你冇嘅話，知嚟都冇意思。」綽姿擰擰頭。

『嘩...又唔好咁講～人有目標先進步㗎嘛～』冇目標又邊有動力行吖？

「所以話你到而家都唔死得，真係要謝天謝地。物競天擇，適者生存。唔盡全力去求生嘅話，你估仲有機會俾你留力再努力過咩？」綽姿冷眼打量住我。

『呃...』又使唔使咁哲學吖...

「人類之所以總要重複同樣的錯誤，因為佢哋唔知死。總係覺得有下一次犯錯嘅機會。但就唔知道，時間一直向前...生命亦只有一次。」綽姿又望返出大海。

嘩...講經咩...

「連呢啲咁基本嘅嘢都唔明，我真係唔明點解你可以成為行者。」綽姿冷冷放下一句。

又話我喇...又想話我正廢柴喇...

「之不過...我希望你快啲醒覺...因為我哋嘅時間真係唔多...」綽姿好認真咁望實我。

我哋嘅時間...真係唔多...

今晚出完

三句預告

人係由幾時開始步向死亡？

我諗唔需要賣關子，相信好多人都聽過答案...

人一出世嗰日，就步向死亡。

屌都成五十歲人 仲要搵返自己 搵啱嘅路行
做咗咁多年人都行啲仆街嘅路 再搵都係仆街㗎啦
唔好行喇 仆啦

人，唔應該心存僥倖，特別係公眾人物

公眾人物，唔應該心存僥倖，特別係仲有蘋果新聞

呢個世界除咗臭雞之外
仲有臭鳩

快d改名啦你

我係悲慘灰鳩

落水了

太遲了

唔臭嘅？

臭唔起

臭得起 都要孭得起

臭唔起又孭唔起

究竟男人唔出軌係唔係好難 我一直都好有疑問

其實想周圍播種係咪人類作為動物嘅本性

有唔少動物都真係會一生一伴侶
而且仲未絕種

真係冇點研究
但係因為雌性比較強勢

呢層又真係冇點研究
香港算唔算雌性比較強勢

盲腸

學術研究姐

但係由搵基因好嘅男人變咗搵資源多嘅男人交配
咁樣對人類嘅將來真係冇影響咩

資源多嘅男人唔係等於基因好咩

未必嘅

良禽擇木而棲

Push

嗱
譬如話有棵樹啲葉好茂盛
隻雀見到咁就飛咗入去
就算要同另外幾隻一齊share都唔介意
但係一到冬天啲葉甩晒
你估堆雀仲會唔會留低

隔籬棵樹啲葉冇咁密
不過一年四季都長青
但係啲雀都係睇唔上眼
呢種樹就慢慢咁消失

自此以後到冬天嘅時候啲雀都要挨凍

唔係咁計
你係要用返嗰種生物去諗返佢哋嘅處境
雀唔係一年四季都喺同一個巢
佢哋只會喺繁殖先會築巢
而築巢築得好先會吸引到雌鳥飛嚟同你交配
點先叫好就唔同種都有佢哋嘅諗法
大至上都係隱密安全堅硬咁啦
而當雛鳥離巢後 佢哋都會各散東西

即係話雀嘅價值觀在於個巢好唔好
咁相對返人類嚟講就係邊個搵得錢多

呢個係最表面嘅
再深入又要搵返個秤出嚟先喇

究竟老鼠安插左賓穎幾多次呢

但係有啲雌雀係睇雄雀嘅羽毛 身體特徵
去判辨對方嘅基因好唔好

但係因為啲雀發覺築巢比較安全同直接
啲雌雀又需要個巢嘅保護
所以先變咗做睇個巢而唔係睇雀

即係人類而家已經變咗做第一種雀
但係以前係第二種雀

老鼠安都一把年紀 有心冇力啦

其實羽毛同身體特徵係同基因好成對等
基因好亦都應該築巢好

照理上高大靚仔都應該係醒啲

各位早晨
又瞓到成點添

柒毒揮手區

窮柒毒報到

1q都要架嘛

照理上姐 事實又未必係咁

理論還理論

扯唔起 賓穎都要繼續騎

榨汁機

賓穎好騎術

咁佢係騎師定係妓師

why not both

吸精大法

騎開馬

獵食者

就出

上回講到飛揚繼續講自己嗰個年代係點。
綽姿就覺得革命...已經錯過最好時機。
應該要再早...喺更早嘅時候就開始。
嘩真係講就容易～
其實又有幾難？都已經變成社畜，唔通仲妄想有朝一日有救世主打救咩？
啱吖啱吖～香港人就係咁阿Q㗎喇～
真係講多都口臭，都係問返綽姿嘅過去～
都就嚟死喇嘛～講俾人聽，總算叫做有生存過...
綽姿就話冇乜特別，都係受訓完死唔去派咗嚟香港。
之不過綽姿係冇做過隨行者！而係直接成為執行者！
唔通係因為綽姿天資聰敏...骨格精奇...可以自己一個闖蕩江湖？
飛揚又想問有關基地嘅位置。
綽姿就話到飛揚要知嘅時候就會知。
飛揚仲係成舊蕃薯咁～
「之不過...我希望你快啲醒覺...因為我哋嘅時間真係唔多...」綽姿好認真咁望實飛揚。
我哋嘅時間...真係唔多...
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

人係由幾時開始步向死亡？

我諗唔需要賣關子，相信好多人都聽過答案...

人一出世嗰日，就步向死亡。

我哋仲未研究到長生不死嘅方法。

只要時間一直流動，總會走到盡頭。

冇嘢係永垂不朽，唯獨就只有死亡。

之不過，你永遠都唔知呢一日幾時到來...

直至到...死神喺你面前出現...

『咁...跟住呢？』喺臨死前...我都仲係想知多啲有關綽姿嘅事。

「跟住？」綽姿眼眉望我一眼。

『嗯...好似話...你接過咩委託？好似話...令你成名嘅西貢攻防戰。』呢樣我真係好好奇。

十多日裡面，遇過嘅行者雖然唔算多，但個個都總會驚訝鼎鼎大名嘅瓦解係一個𡃁妹仔。

而令綽姿成名，就係因為佢係西貢攻防戰嘅倖存者。

綽姿提及過西貢攻防戰嘅時候，遇上逆行者...

仲要遇上...必然...

之但係...嗰場戰鬥有幾大規模？又有幾激烈呢？

「真係...全世界都對有關西貢攻防戰嘅情報有興趣...就連你呢個唔稱職嘅隨行者都唔例外。」綽姿無奈咁擰擰頭。

咩姐...又借啲易話我廢...

『咁你都話啦～我哋都時日無多啦～講嚟聽吓都冇所謂啦～』都大限將至咯～有咩唔怕講喎～

「有啲秘密...到你死嗰刻都唔可以講出口...要將佢帶入棺材。」綽姿冷眼望住我。

嘩...又使唔使吖？

咁樣守秘密好辛苦姐...

仲話要帶入棺材？

執念咁重...實陰魂不散啦...唔使投胎啦...

「不過嗰場戰鬥...」綽姿諗咗諗，「真係好激烈...」

綽姿佢...肯講喇？

「逆行者嘅數量非常之多...而且個個都唔係一般級數...」綽姿雙眼放空。

唔係一般嘅級數？

其實一般嘅定義係喺邊？

我呢種？定係之前執行委託期間，被秒殺嗰啲執行者？

「未進入內部，只係喺外圍，就已經部處重兵。」

只係喺外圍？

「佢哋嘅能量相當強大...唔好話想攻入去...基本上似係會俾佢哋反攻出嚟...」

能量強大？

每次遇到逆行者，我都覺得佢哋嘅能量強得過份...

係因為我太弱？

「我哋有好多行者陣亡...一個又一個化成紅色粒子...」

化成紅色粒子...

「當中仲有唔少係先行者...」

『先行者？！』連先行者都...

「嗯...除咗片翼之外，仲有唔少先行者參與西貢攻防戰。」綽姿點點頭。

原來...原來唔止片翼...仲有其他先行者參與西貢攻防戰...

『有先行者參與...都會打輸？！』先唔好話片翼有幾勁（因為我真係冇見過...），單憑綽姿嘅實力都未做到先行者就知道，上得先行者呢個級數唔驚天地都泣鬼神啦！

「雖然話有唔少先行者成功突破外圍防禦，殺入去。但我就俾必然牽制住。」綽姿又雙眼放空。

『就喺嗰陣...你第一次遇上必然？』就喺青衣之前...

「嗯...係第一次...」綽姿點點頭。

『其實你之前會唔會已經遇過佢？就喺佢仲係...SPIRIT嘅行者之時...』話晒逆行者之前都係SPIRIT嘅行者。

「唔知。我唔知道逆行者嘅氣息同之前有冇分別。我亦都未喺SPIRIT裡面聽過“必然”呢個稱號。唔知佢哋會唔會改。」綽姿擰擰頭。

『嗯...始終有關逆行者嘅情報都係好少呢...』唔好話逆行者啦...就連我哋SPIRIT吖...我都唔清楚啦...

真係唔好講知己知彼喇...

「其實你已經知得好多。」綽姿望一望我。

『吓...真咩？』我自己都唔覺喎...

「起碼交手過幾次都唔死得...有好多小道消息都話，好多行者遇到逆行者，想走都走唔甩。」綽姿擰一擰頭。

『哈哈哈...大家咁話啦...』你仲要係西貢攻防戰嘅倖存者添，『咁你被必然牽制，到最後就係解放軍用毒氣滅城完場啦。』

我記得...Owner係咁講過...

「毒氣？」綽姿皺一皺眉打量住我。

『嗯～毒氣～因為解放軍用毒氣滅城～你哋再打落去都冇意思～然後你就成為咗西貢攻防戰嘅倖存者喇～』我咁推斷應該冇錯啦～

「唔係...唔係毒氣...」綽姿擰擰頭，「係一種...比起毒氣...可怕得多嘅嘢...」

『比毒氣...可怕得多？』唔係毒氣？

之但係...明明Owner係話毒氣...

「官方對外嘅新聞並唔可信...大多都係避免引起恐慌。而真相...並唔係冇人知。只係你已經知得太多。」綽姿望住大海上...幾隻船航行。

我...已經知得太多？

我知道咗啲乜吖？

點解我仲係覺得乜柒都唔知...戇鳩鳩咁㗎呢？

再望住大海上，有幾隻船駛過...

「好喇...差唔多喇。」綽姿就起一起身，拍拍屁股仔。

吓？差唔多咩吖？

我都唔理咁多，跟住綽姿起身，拍拍屁股啲沙。

啱㗎喇～綽姿做乜我都跟住做就啱㗎喇～

跟住綽姿身邊，再次漫步沙灘。

我哋而家行緊去嘅方向係...黃金海岸商場嗰邊？

我哋繼續行...喺沙灘上向住黃金海岸商場嘅方向行...

的確係...呢個方向...的確係黃金海岸商場嗰邊...

而且我仲見到...見到海面上...好似又有幾隻船...駛向嗰邊...

好似有啲...唔對路...

再行多幾步...行出沙灘...

“吱～”我又見到有架貨車喺黃金海岸商場方向駛出！

竟然有...有貨車出入？！

今晚出完

三句預告

[Day 12－片翼光芒] PART 06

“吱～吱～”又有幾架貨車喺黃金海岸商場方向駛出...

咁即係話...

已經將[Day 12－片翼光芒] PART 05 Upload上Facebook同紙言

好耐冇見喇馬寶

各位早晨
今日我係第一個講早晨

原來我唔記得講早晨
仲有幾個鐘頭就放假啦

啲學生放咗喇
勁多短裙熱褲喺街上行

變態佬

好多都仲要係同女仔Friend一齊行 冇仔仔喺身邊

等文

而且落雨冇帶遮

最後校對中

白色Tee

上回講到飛揚繼續追問綽姿過去嘅事，尤其係西貢攻防戰。
綽姿話有啲秘密係要帶入棺材。
不過綽姿都講咗啲...話嗰次大戰真係好激烈。
除咗片翼之外，仲有唔少先行者參與...不過都係唔夠打。
逆行者人數眾多...級數都好高。
雖然飛揚唔明有幾高，但總之就唔簡單啦。
綽姿未攻到入去，就俾必然牽制住。
嗰次，就係綽姿第一次遇上必然。
飛揚以為好似Owner所講，最後由解放軍以毒氣滅城結束...但綽姿話真相唔係官方所講咁...
係一種比起毒氣可怕得多嘅武器...
咁即係咩呢？
綽姿話飛揚已經知得太多喇～就起一起身，拍拍屁股仔。
飛揚跟住綽姿身邊，再次漫步沙灘。
佢哋而家行緊去嘅方向係...黃金海岸商場嗰邊？
的確係...呢個方向...的確係黃金海岸商場嗰邊...
而且仲見到...見到海面上...好似又有幾隻船...駛向嗰邊...
好似有啲...唔對路...
再行多幾步...行出沙灘...
“吱～”飛揚又見到有架貨車喺黃金海岸商場方向駛出！
竟然有...有貨車出入？！
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

[Day 12－片翼光芒] PART 06

“吱～吱～”又有幾架貨車喺黃金海岸商場方向駛出...

咁即係話...

繼續跟住綽姿身邊行，我已經聽到...嘈雜嘅叫聲...

係市集嘅...嘈雜聲？！

咁講法即係話...

一路跟住綽姿身邊再行近啲...再行入啲...

望遠啲...再望遠啲...

我已經望到...有一個個攤檔...仲有唔少人！

果然真係！係市集！

竟然會有...市集...

又會係咩人...喺呢邊擺賣呢？

我偷偷望綽姿一眼...佢又仍然木無表情咁望住前路行...

綽姿係知道嘅？

我都一直留意住前路...留意住市集嘅方向...

當我哋行到過嚟黃金蒙馬特...

「隨便睇～隨便揀～」

成條黃金蒙馬特...

「睇啱可以計平啲...」

左右兩邊...

「唔啱都可以睇睇喎...」

都擺滿晒攤檔...

真係估唔到...真係萬萬都估唔到...

以前呢度有好多各式各樣嘅攤位同展品，琳琅滿目...

不過...又有一段好長嘅時間...被當局取消咗...然後成條黃金蒙馬特變得空空如也...

估唔到而家又...又變返熱鬧嘅黃金蒙馬特...

我靜觀周圍...耳聽八方...

望清楚攤檔擺賣嘅...有啲舊傢俬...舊嘅擺設...舊嘅雜物...

然後又有幾檔係賣生肉...賣魚...賣菜...

其實即係包羅萬有乜都有...

而擺賣嘅人...三十歲咁上下嘅男女又有...五十歲咁上下嘅阿叔阿嬸又有...七十幾八十歲嘅公公婆婆都有...

年齡層真係又夠廣闊...

嚟呢度幫襯呢？都係一樣...廿幾至八十幾嘅男男女女都有...

『我真係冇留意到...之前出入市區，經過呢邊嘅時候都冇留意到...原來呢度有市集...』仲要係咁熱鬧...

「咁係因為你警覺性低...觀察力弱。」綽姿望望左右兩邊。

又俾綽姿話...

不過...都真係話得我好啱嘅...

咁我而家咪再靜觀周圍～耳聽八方～

其實一入到嚟，有一樣嘢我都幾在意...

呢樣嘢就係...四周都企咗唔少金毛MK...

十幾廿歲嘅MK仔又有...三十幾嘅MK佬又有...

佢哋個個都企埋一二角，鬼鬼祟祟咁探個頭出嚟望望...又扯兩啖煙...

不時又有啲營養不良嘅白粉友行埋佢哋身邊...

仲好似有...交易？

距離有啲遠...佢哋又太過鬼鬼祟祟...睇得唔係太清楚...

然後就...有兩個西貢獻命嘅光頭佬喺身邊行過...

就只有...兩個...

等到兩個西貢獻命嘅光頭佬行得遠啲...再遠啲...

『點解會咁？』我喺綽姿耳邊細細聲問。

「嗯？你係指？」綽姿眼眉望一望我。

『點解呢邊好似...班MK仲多過西貢獻命？』就好似...西貢獻命係客...班MK先係主...

「嗯...因為呢度係屬於出面班黑社會。你有留意到都算有進步。」綽姿點一點頭。

『出面班黑社會？』綽姿係指...市區嗰班？

應該冇錯...

仲記得早幾日出旺角...嗰幾個黑社會有提過...

話想入嚟做生意...但又唔係咁容易...

咁即係話...呢度係佢哋落腳嘅地方？

「嗯...出面班黑社會想入嚟特殊區搵食...西貢獻命就俾咗呢個地方佢哋落腳。」綽姿留意住四周。

果然真係！

『之但係...點解西貢獻命會將呢度交俾班黑社會做落腳點呢？呢度...明明係一個有利位置。』喺戰略上...呢度一定係設立基地嘅好地方！

「因為...要搵人做擋箭牌。」綽姿細細聲講。

『擋...箭牌？！』我又唔明喇...

「呢度的確係設立基地嘅好地方。之但係...西貢獻命都需要平民百姓做擋箭牌。」綽姿一邊行，一邊望望四周。

『平民百姓？黑社會都算吖？』我偷偷望望班MK...

「除咗班黑社會，呢度都真係有好多平民百姓出入同買賣...」綽姿再望望左右兩邊攤檔。

都真係...有好多平民百姓...

「如果西貢獻命真係要呢度設立基地，平民百姓就唔會喺度做買賣。」綽姿睇睇啲舊傢俬。

冇錯...根本就做唔成生意...

「由西貢獻命直接管理都唔方便...同樣可以成為政府進攻嘅藉口。」綽姿再行過隔離，睇睇啲舊擺設。

啱吖...始終都係革命軍...反抗軍...

「所以都係將呢度交俾出面班黑社會會係最有利做法。一來可以安置班黑社會，二來又可以做擋箭牌。講到尾，黑社會都唔係革命軍。」綽姿再繼續行。

原來係咁...

就算真係要攻入嚟...都仲有一個以黑社會控制嘅緩衝區頂一頂...

西貢獻命班人真係...諗得周到...

『其實...而家西貢獻命...算係咩呢？』呢個問題...我都係搞唔清...

「西貢獻命...」綽姿諗咗諗...「表面仲係革命軍，但暗地裡...就唔知幫國安局做啲乜嘢。」

『又革命軍...又幫國安局...真係唔知邊個係人...邊個係鬼...』喺呢個年頭...究竟仲有冇正義？

「其實都唔使分得咁清...」綽姿擰擰頭，望一望我，「反正我同你都過唔到今日。」

『你又講衰嘢啦！我一定要同你睇到聽日嘅日出！』我雙手捉住綽姿對膊頭！

「就憑你？」綽姿半帶恥笑咁望住我。

『係！就憑我！一定可以！』我雙手捉實綽姿膊頭！堅定不移咁望實綽姿！

一定要同綽姿平安完成委託！一定可以！

今晚出完

三句預告

綽姿睇定定咁望實我一陣...又過咗一陣...

「你顧掂你自己...唔好成為我嘅負累先講啦。」綽姿擰擰頭，轉身繼續行。

又...又睇我唔起...

報報
今日超靜

放假

放假有乜搞

溫書

真係慘

報到
點解放假先黎落雨

上咗水就踩落水鳩

但係我sem break放三個月假喎
出年去exchange添
姐姐你都要加油吖

留喺屋企囉

書都好溫嘅

放假真得戚

聽日一定會好天嘅

口出狂言

雨中野戰有冇得諗

係姐姐用恥笑腦魔先㗎

好似好無辜咁喎

繼續趕essay風雨不改

以大欺小呀呀呀

歐洲exchange過嘅表示笑而不語

報報加油 快d畢業

原來飛揚好呢味
野戰會餵蚊㗎話

個個禮拜開心浸溫泉

仲未諗到自己想做啲咩，好快就變無業遊民

放假趕乜鬼

姐姐同弟弟玩玩姐

然後社畜

你一定唔記得停車場個後樓梯

男女共

失業大軍在此

個氣氛match喎

好多都係阿婆嚟

我完全係以嗰幕嚟諗

咁你啦 姐姐

去溝㗎妹啦臭鳩

歐洲exchange過嘅, 再次表示笑而不語

馬寶

廢腸的FF妄誌

行埋去遮下啲妹妹仔

話說又就快爆post
#903

話咁快又就爆post

兩個#903

原來個app突然之間虧咗

個po依家好靜

#908

#909

910

#911

#912

#913

#914

有㗎妹食真開心

#915

俾飛揚快咗

已經有兩個贏家

冇個的字㗎

洗乜講

啲妹妹仔立即閃開
淋雨都唔要俾怪叔叔遮

#923

38頁

咁樣

只有我輸

等聽日

929

應該唔得啦

932

933

934

935

936

937

你個app壞咗呀

939

940

941

942

943

944

945

946

947

948

949

950

951

952

953

955

慢咗

956

錫返

959

究竟妹妹仔要幾得閒先可以瘋狂推po

960

失眠嘅嘢你識咩吖

963

11點咋喎咁快訓?

964

你知道的太多了

967

968

969

970

971

972

973

974白藥膏

975

976

977

978

979

980

得喇叻喇

981

983

984

唔好嬲啦

986

推還推 留返啲位俾廢腸留lin

987

我知

990

《香港傭兵》(23)

新Post已開